Diablo 3 求戰友

最近無聊想玩下D3, 求戰友

d3 post, d3 clan, d3 19s